《日常8點半》教你見工技巧

睇電視都感受到見工壓力，聽到果個乜創辦人把聲已經唔想見工
入去一定要日日OT，做14個鐘